畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！

TLDR：
原來AQ Facebook admin唔鍾意個Page咁多嬲嬲，所以將所有嬲嬲夠多既留言都Hide曬，連自己顧客既留言都會Hide埋 如果所有留言都有嬲嬲，咁成個page咪咩留言都無？

大家唔好留言，會比Admin封鎖，但派嬲就唔會（好似係）

============================================

話說早排AQ化學天然水被《鏗鏘集》踢爆非天然、抗武肺無效、大量懷疑失實陳述，然後被一眾顧客、鏗鏘集觀眾、不忿的市民口誅筆伐，奈何消費者都未發嬲，AQ admin就先發制人，將所有關於「AQ含有氯己定」既查詢全部封鎖！

近日AQ Admin將大量顧客留言隱藏，懷疑係因為太多嬲嬲導致畫面唔靚

不過有部份網民好醒，佢地派咗嬲嬲比啲顧客，引起咗顧客既注意，激起佢地尋根究底既精神，到底點解會有無緣無故既嬲嬲呢？ＯＫ，呢部份都唔重要，最重要係，AQ Admin覺得畫面唔靚呀！！一打開個Page所有留言都係嬲嬲，成何體統！？於是Admin就一次過將所有嬲嬲多既留言Hide咗，有啲Post更加Hide到無曬留言添

AQ專頁的多個留言遭到肅清，僅剩下空白一片

我知好多手足都比AQ專頁封鎖咗，但大家盡做啦，派嬲嬲、舉報（建議投訴佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」，或者自己發揮）再者，連登仲有好多手足未做任，你既每一個留言、正評都可以吸引更多人加入聲討無良公司行列

我再一次希望有關當局，包括海關、消費者委員會介入調查，《鏗鏘集》已經做咗好多前置功夫，唔係咁都懶丫嘛？

常見問題

點解AQ咁多人唔Like?

點解AQ咁多人Like?
你望吓留言果啲係咩人，打手AC。

你講既野有無Source?
《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

FB《文科生．歷險手記》專頁

派嬲係咪即係變相幫廣告商宣傳？

新玩法

手足，你好勤力

幫你推同派嬲

乜都hide晒佢啦，冇晒留言

推

btw 張double may

Pishhhhh

呢種Ｊ圖你都岩

呢隻化學「天然水」

化學「天然」水，好矛盾既存在

push

你日日鞭策我唔可以懶

好離譜

化學野用天然野合成 一定係咁

tui

保存實力呀，做咩咁多人留言

枝水呃人既屌

😡

我唔會話佢無效，佢殺到菌，但佢有好多懷疑失實陳述

雖然無乜正評，但熱開第六

踢爆佢果D比佢block晒

仲有好多手足未做任嫁
未比佢block既，齋派嬲唔好留言

派嬲係比其他人，唔係比手足呀

唔好扑我

黑心商家 發國難財

push this

你班友咪咁癲啦，諗住我都幾有毅力一路拉落去派嬲，拉到勁底你班友都未停手

派嬲係比其他人，唔係比手足呀

常見問題

點解AQ咁多人唔Like?

點解AQ咁多人Like?
你望吓留言果啲係咩人，打手AC。

你講既野有無Source?
《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

FB《文科生．歷險手記》專頁

派嬲係咪即係變相幫廣告商宣傳？

邊個搞錯咗呀

幫手推
推到佢收皮

鬥癲行動

呢個好玩

編輯玩死自己

好啦，今日我就做派嬲師啦..

路過留名

好嬲好嬲好嬲呀呀呀

好嬲好嬲

置咗頂

大家都鍾意玩玩任務

失實既陳述就係呃人

派嬲係比其他人，唔係比手足呀

常見問題

點解AQ咁多人唔Like?

點解AQ咁多人Like?
你望吓留言果啲係咩人，打手AC。

隻野係咪有毒？
隻野唔係有毒，但一定唔係好似個老闆咁，可以對住自己塊臉亂咁噴。

你講既野有無Source?
《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

FB《文科生．歷險手記》專頁

派嬲係咪即係變相幫廣告商宣傳？

呃唔呃人就等海關判斷，我只能話，根據《鏗鏘集》既講法，呢隻野係懷疑失實陳述

推呀！！！！！

Admin再一次清洗太平地，所有手足留言無曬

成千個CM得返幾十個..
記得要喺啲重要post派嬲..
細post派嬲好明顯易被block

真係好唔靚

呢招唔錯，有時間大家都試下

實驗階段

反正又無損失

留言都唔先諗派嬲就收皮

Tui

林鄭fb都係架

AQ admin 星期日又開緊工
刪緊留言

咁忙既，真係慘

推一下

Hide 留言hide得勁快

Admin好勤力

Push

已被block

留咗言？

They can’t block us all

被block 終國特色

低少少果啲POST 未有人派嬲
大家加油

幫推 今日星期日 入去俾下嬲嬲先又我

推啦 屌你㩒個制香港人咪撚懶啦

推到佢仆街

俾佢扑Q咗嬲都派唔到點搞

無啦，唯有等一陣既回顧任務同今晚既每日任務

上左熱門

兩個ac都block曬
無得玩

上咗好耐，仲要第一

唔留言齋派嬲反而可以長玩長有

已嬲嬲

僅限今次任務咋，平時都要留言同派嬲

花生任務

香港人鍾意快樂抗爭同食花生

係今次先唔好留言咋，平時請願係要留言同派嬲嬲嫁。///

常見問題

點解AQ咁多人唔Like?

點解AQ咁多人Like?
你望吓留言果啲係咩人，打手AC。

隻野係咪有毒？
隻野唔係有毒，但一定唔係好似個老闆咁，可以對住自己塊臉亂咁噴。

你講既野有無Source?
《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

FB《文科生．歷險手記》專頁

派嬲係咪即係變相幫廣告商宣傳？

派左

仲有睇人仆街最開心

TLDR

知你班香港人好懶

玩第二間囉 我都被扑

仲有其他
詳情睇起樓主底

請即follow:
Facebook:
Telegram:

有新意

繼續鞭屍

Block 左咪再開AC
利申：被block 左2個

tvb戰線

呢個標題相當唔錯

無人會屌既標題黨

馬巴係唔同啲

新玩法 推

樓主個title 開得好好

2016年立法會選舉真係好搞笑

多謝，希望你繼續支持手足振興tvb戰線

其實氯己定好多消毒水都有。不過無佢貴得咁離譜。
其實660ppm氯已定，好多架啦～
但緊記，氯己定殺到菌，但消滅唔到武肺病毒。

岩岩訓醒

小馬

非常正確，我無野補充

小英遲到喎

Nice

Ac又整多幾個
再繼續玩
最鐘意玩呢啲

佢ＰＲ做得咁差真係抵惹人非議

岩岩先訓醒

仆街我買左支寵物配方⋯⋯平時幫隻貓消毒要唔要換左佢

你serach吓氯己定可唔可以用響貓貓身上
隻嘢無毒既，不過有啲人/生物可能有過敏反應

Up

樓主加油
你出多d po
我幫你做多d任務

支持你呀 樓主

推！

比人封撚左

Aq 呃人

所以話呢個PAGE唔好留言，齋派嬲，因為個ADMIN好小氣

Ok 聽你講唔好咁做

一開個fb,嬲，全部都係嬲

呢間野呃人呃咁耐就仲做得住夠晒荒謬

做咩不推文呀

推到全世界知

慣咗手勢 推番先

reported

又係你

收到

Hi
我聽標題講吖嘛

唔好理佢啦，佢似有心搞事多啲
佢尋日都唔只一次留言

厲害

Agger 我都見到

花生po真係容易啲

２４小時內兩次創造經典

PISH

原來好嬲好嬲都有用

真係又見到佢，不過佢又話標題關係

但係平時又唔見佢

我甚至連喺舊tvb 團隊po 都冇見過佢

嗱我唔捉鬼既，我純粹唔滿意佢一黎就屌人呢種態度

成日話好嬲好嬲，嬲係要派嫁嘛，唔係谷住谷住收埋響心

但我平時真係冇乜見佢喎

從舊tvb 團隊到而家都冇乜見過

CD-ROM

呢個做一陣標題都得喎

一陣間又入嚟，因為個標題而唔做

如果咁既標題佢都屌，我真係服

我信佢反TVB ，但喺標題方面為反而反囉

Pish

幾十巴一齊過嚟揀標題

唔知有無記錯係620定dgx？因為我主要都係去呢d地方撈汁

佢打嘢好梗眼，但又唔可以狠下毒手，語氣似同路人咁

揀標題啦

Done

鞭佢老母

好難講

好厚面皮

4

目前票數

3個人支持4

投咗票未呀

我碌緊

畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！

#424 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4人支持第4號名單

其實可以輪流用呢啲標題

佢唔like個標題唔應該影響佢做唔做任，根本有心做既跟fb tg都得啦
下下要有連登po先做咩

認同，收返起下次再用

佢的答案

屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？

#320 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢其實係咪藍的

wa

今日好反常，500正評唔夠，但AQ已經有過千嬲嬲

因為有鏗鏘集呀嘛

Tbb打手

你碌落去睇下

飛虎之雷霆極戰2

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係好奇怪，上面就不推下面就推

隻沙田you懷疑佢係nds

都係回歸正題唔講了

屌原來真係鬼黎

咪咁快下定論住

係喎，未睇清楚，收返收返

需要觀察多一陣

唔明隻美斯原來係藍絲d人成日拉埋佢同19lily一齊講 都唔知佢推d乜
姐係佢睇tvb節目？咁今晚再浦頭就篤爆佢咪搞搞震

唔好咁快下定論喎

我都係觀察多一陣

我睇唔到你話look落去d咩可唔可以講多少少

我係講從#2睇到#29

跟住下面都冇佢㗎喇

隻熊講到自己有做任但係又係咁推tbb劇既討論po

#4唔見左 #29熊引用#4

ＴＥＳＴ

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

藍絲老闆老闆娘 hello

試吓用推文回覆推有用ＰＯＳＴ

#4係邊個

interesting

回顧任，已經type好，整合埋數據就可以出Post，戰士想幾點出ＰＯ，1730? 1800?

姐係需要循循善誘隻熊未熟悉推拉不推文嘅用意

可以試下

你話事啦

今次邊個開POST

1900

你想真正任務定係回顧任務畀其他人

Push.

係喎你想唔想開po

Hello

Sorry 依家先睇到
4

無問題

推完嬲 爽

AQ Admin已中計，顧客留言Hide淨幾個。///

係今次先唔好留言咋，平時請願係要留言同派嬲嬲嫁。///

常見問題

點解AQ咁多人唔Like?

點解AQ咁多人Like?
你望吓留言果啲係咩人，打手AC。

隻野係咪有毒？
隻野唔係有毒，但一定唔係好似個老闆咁，可以對住自己塊臉亂咁噴。

你講既野有無Source?
《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

FB《文科生．歷險手記》專頁

派嬲係咪即係變相幫廣告商宣傳？

恭喜, AD admin已經中計

爽就日日推

國家有重任比你呀

自行投訴

goodnight

Good Night

碌上去睇

I see

宜家點樣

阿寶

開啦

飲化你又做返藍
你開唔開呀

無人出 就我黎喇咁
我嘅po明天先出

sorry

又食佛跳牆

我開都得，係陣間照出你嘅po啦

我係藍絲
我開ok呀

邊到見到佢打緊就佢開啦

而家係咪有人打緊

[b][red]TLDR#no#dog：[/red][/b]TVB任務一周回顧，如果你唔認同該間公司既營商手法，入去佢FB派嬲同留言叫佢改善無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。[center]============================================[/center]大家成日都話好嬲好嬲，點解唔將啲嬲嬲派出去，而係屈埋響心呢？#yo#lm2 今時今日暴政當道、魔警肆虐、藍絲橫行，唔多唔少都係因為紅媒幫手維穩、鞏固其正當性，而廣告商就為紅媒提供咗養份，所以將嬲嬲派比廣告商(維穩金主)係絕不過份#kill#lm2[s]有手足更加話心情唔好就走入去廣告商個Page發洩[/s][sosad]事不宜遲，我地做個一周任務重溫！(截至21 Jun 1755)【14 Jun (日)】舒適達 :-[x 896[size=2]https://www.facebook.com/pg/SensodyneHK/posts[/size=2]【15 Jun (一)】澳洲膚潤康藥業 :-[x 690Admin一度暴走狂貼《看中國》新聞[size=2]https://www.facebook.com/pg/fuyunhon/posts[/size=2]【16 Jun (二)】SDTL噴霧 :-[x 648SDTL懷疑搵打手幫自己洗底，被揭穿後反被恥笑[size=2]https://www.facebook.com/pg/SDTLOfficial/posts/[/size=2]【17 Jun (三)】森田藥粧 :-[x 495[size=2]https://www.facebook.com/pg/dr.moritahk/posts[/size=2][i]【18 Jun (四)】沐印消毒水xx(專頁已關閉，R.A.P.[/i]【19 Jun (五)】余仁生 :-[x 610兩個海外Page已關閉，R.A.P.[size=2]https://www.facebook.com/pg/euyansanghk/posts[/size=2]【20 Jun (六)】格斯圖燒脂咖啡 :-[x 883[size=2]https://www.facebook.com/pg/lagustoslimcoffee/posts[/size=2]【其他】ＡＱ科技水 :-[x 1592[size=2]https://www.facebook.com/pg/AQbiosanitizer/posts/[/size=2]【其他】桂格燕麥 :-(x119 :-[x82[size=2]https://www.facebook.com/pg/hk.quaker/posts/[/size=2]今個禮拜做咗9個任務，嬲嬲數目就時多時少，但最終結果係唔差既，有[red]1個Page摺埋、3個Page編輯因操作失誤慘被恥笑[/red]，我地做個經典回顧先#bye#dog[img]https://na.cx/i/cNg8K9H.jpg[/img]澳洲膚潤康Admin肅清異己既行為引起網民更強烈既不滿，專頁比人洗版洗到要Post反共媒體新聞，但未清楚用意為何#math#dog[img]https://na.cx/i/27c8si4.jpg[/img]SDTL專頁懷疑開咗3個打手AC幫自己洗底，話自己已經撤咗TVB廣告，但係被人踢爆咗，數百名網民熱烈恥笑該間公司，並呼籲佢應該學吓點帶風向#it3#dog[img]https://img.eservice-hk.net/upload/2020/06/21/010453_451d0fdf2c2e5fddaa57ca4f538c4fb7.jpg[/img]《鏗鏘集》踢爆AQ水非天然、抗武肺無效、大量懷疑失實陳述後，被大量消費者口誅筆伐，AQ水Admin不但將查詢既消費者封鎖，更懷疑因為畫面唔靚，將所有嬲嬲多既留言隱藏，查詢者、顧客無一倖免，大量帖文只剩下空白一片#:O#lm2[center]============================================[/center][red]黃色經濟圈好強大，但佢既強大仲未響TVB戰線度反映出黎[/red]，可能我地唔夠人，可能我地表達既方式唔夠有力，我地每一位手足都仲摸索緊，但我地需要大家一齊做呢個實驗，[red][b]今日我地試咗一個新既玩法，單單響連登就吸引到過千人參與（仲未計好多手足之前被Block玩唔到）[/b][/red]，呢個數字對比過去幾個月既成績黎講係非常之多，呢次活動之後，我更加確信連登係有好多潛在TVB戰士嫁，不如由宜家起，我地一齊振興TVB戰線好無呀#bye#dog#bye#pig#please#mouse#support#lm2最後都要重申，[red]我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由[/red]，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地#yo#lm2[b][size=5][red]民間TVB團隊[/red]需要大家既支持[/size=5][/b]#point2#lm2FB: https://www.facebook.com/sayno4tvb/TG: https://t.me/sayno4tvb[img]https://na.cx/i/NbYiswE.jpg[/img][img]https://na.cx/i/5opp9mv.jpg[/img][img]https://na.cx/i/CaC3Fta.png[/img][img]https://na.cx/i/dVG4nk5.jpg[/img]

麻煩你啦飲化絲

你咪苦茶

佢個名明明無茶字

比d時間我

我有輕度讀寫障礙

Copied

點解明知會比人踢爆都仲接訪問既

Push duc

成日話好嬲好嬲，嬲係要派嫁嘛，唔係谷住谷住收埋響心嫁

仲有呢個

[center]置頂任務(最後更新21 Jun 1450)[/center]1. #point1#lm2腦魔icon代表最近幾日有出過新Post#point2#lm22. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為#:-[#dog3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相#[sosick]#lm2【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水https://www.facebook.com/pg/AQbiosanitizer/posts/https://lih.kg/2072964https://lih.kg/2066744【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)https://www.facebook.com/pg/lagustoslimcoffee/postshttps://lih.kg/2072363【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)https://www.facebook.com/pg/SDTLOfficial/posts/https://lih.kg/2071738【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)https://www.facebook.com/pg/euyansanghk/postshttps://lih.kg/2071043【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！出帖頻率：#fire#https://www.facebook.com/pg/hk.quaker/posts/https://lih.kg/2070319【維穩金主】沐印 (18 Jun)此Page已死，R.A.P.【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)出帖頻率：#fire#https://www.facebook.com/pg/dr.moritahk/postshttps://lih.kg/2068743【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》https://lih.kg/2066069【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)https://www.facebook.com/pg/fuyunhon/postshttps://lih.kg/2065404【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)出帖頻率：#fire#https://www.facebook.com/pg/SensodyneHK/postshttps://lih.kg/2064013【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire##fire##fire#https://www.facebook.com/pg/ausupremehk/postshttps://lih.kg/2062953【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire#https://www.facebook.com/pg/snowbrandhk/postshttps://lih.kg/2055350【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)#point2#lm2出帖頻率：#fire#https://www.facebook.com/pg/mentholatumhk/postshttps://lih.kg/2051970【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人出帖頻率：#fire##fire#https://www.facebook.com/pg/peppermintcure/postshttps://lih.kg/1992427【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire#https://www.facebook.com/pg/weisenu/postshttps://lih.kg/2036193【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire##fire##fire##fire#https://www.facebook.com/circlekhongkong/postshttps://lih.kg/2047253【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！#point2#lm2出帖頻率：#fire##fire##fire##fire#https://www.facebook.com/gardenhongkong/postshttps://lih.kg/2016594

我跟！

同類任務呀，過埋黎睇丫

成日話好嬲好嬲，嬲係要派嫁嘛，唔係谷住谷住收埋響心嫁

同類任務呀，兔仔過埋黎睇丫

成日話好嬲好嬲，嬲係要派嫁嘛，唔係谷住谷住收埋響心嫁

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

其實我好想推介ＴＶＢ戰線比銀髮族

上fb加整文宣宣傳！

知道啦

已做

oush

太遲啦

推到你仆街唯止

一齊去收AQ皮

如果喺真客既comment入面comment, 係咪會直接有效得多呢

一不做二不休
去查詢既留言貼鏗鏘集既youtube
話鏗鏘集有介紹AQ產品

去查詢貼留言之餘，記住去舊啲既貼度回，越舊越難清
但係查詢者可能會notice相關回覆

有呀，應該有過千個留言，比ADMIN刪曬

呢個好玩，特登開個新ac派嬲

數據顯示: 抗爭人數只剩8千多人

👆🏻重點:
在此呼籲咁多位手足
1. 加入工會
詳情:

2. follow&subscribe國歌團隊:
Youtube新channel:

新歌link:

Youtube舊channel:

IG:

FB:

Patreon:

另外 Dgx 進行緊一個國際文宣 MV計劃
英文好既可以幫手諗下歌詞 去連結國際人民

眾籌亦去到80%

免費無好嘢

應該要繼續
一方面迫admin頂住壓力
另一方面等佢清晒啲貼，連舊貼都要清

block埋啦佢要清留言真係好簡單

《黃+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？》

過埋黎做新任務啦

《黃+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？》

仲有今日新任務呀

《黃+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？》

加油

仲有今日新任務呀過黎推個PO

《黃+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？》

笑𠹌咗

死臭hide

呢個世界太多愚蠢嘅人

一推再推

接力推

Report爆佢

要呢隻乜Q水收皮唔好再害人

醜聞爆咗之後，like嘅人數跌得百幾，你話唔係買like我打死都唔信

公然扼鳩人

之前話有搞抵制TVB的手足被拉咗，而家係咪無事喇

無事，但潛咗水

冇事就好喇

無告到人？
無事就得喇

過黎做埋今晚任務呀

我係維穩金主我自豪

去到底嘅post得幾個嬲嬲
勤力啲啦各位

畫面唔靚呀

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行